心結

原來我一直仲好在意

在意咩

某個人某件事

唔係你諗果個ar

姐係有新既

果個之前

hughug

啊啊 你成日手痕果個啊？咁我應該知了

我係咪激發左你小宇宙

oh 原來我同你講過

係啊

唔開針

認真post

Hi

你都過左黎

死肥西 係時候要放低

佢呢排又變返A 喎
唔去馬？

食左飯未阿

都話唔係佢囉屌你老母

又想我貼果篇野

你老母就肥西

咁都比你發現左

屌你老母

你打算點

冇打算喎 叫春囉

可唔可以講下比我聽

日日叫春濛

好長

唔好暗戀我ok?

手痕就斬左自己隻手啦你

明戀sor

冇痕到喎

李心潔？

渣9佢

我未開post已經諗到有撚屌會咁講

難道我存在是為了你

dllm

為了你老母

你係佢老豆？

我愛你

回
點解我人生入面冇一個不離不棄既蕾姆

濛濛bb認唔認得我？

不

喂

屌用錯ac

因為蕾姆係我既

六月鳩掛

屌你老母原來入黎搞事

用返岩啦笑你老母俾狗屌

等我做你隻蕾姆